★有冇公屋富戶將超額資產買曬bitcoin?

房署check到嗎？

（頭先茶記聽到有人咁做逃避，反而狂賺）

話將本來股票沽曬，轉買bitcoin

似9up多

房署鬼識check咩
比佢知你address又點, 點證明你係個address既持有人

懷疑政府部門連bitcoin原理都未摸清

當佢真，其實風險好大，因為要長hold

以前d人通常教人買曬黃金收埋，現在轉曬bitcoin

呢個啱
呢排佢好似過山車咁大上大落